中大盧煜明教授攞咗breakthrough prize

本地港媒無報道
鄰近地區有出稿

breakthrough prize 個官網公佈咗，同埋英國報章the telegraph有報道

Now有